有冇人臨瞓前會諗好多野

好眼瞓想瞓覺了
但個腦不停運轉
咩都諗下
人生 感情 工作 人與人 聽日食咩
想買某樣野 急尿

真 唔知做乜柒

會呀
有時訓唔著仲會諗起以前啲柒嘢

通常諗第二朝早餐食乜好，諗好耐諗到訓著

我都係
會諗起以前一啲同ex(s)既瑣碎回憶

返工明明唔算大壓力 都總會諗下聽日要做啲咩 要點做
屋企又煩 諗完訓覺第日訓醒好似冇訓過咁

諗聽日著邊件衫

係呀屌
明明實際冇乜特別要煩

重點諗得多個人就開始情緒化同抑鬱

發覺由細到大都係咁
中學冇乜煩惱個陣就諗聽朝搭巴士點𥄫一齊搭車嘅靚仔好 又ff同邊個明星拍拖

same here

會諗到訓唔著

會呀
尤其星期日晚 一諗起星期一要返工就瞓唔著

一瞓唔著就咩都諗 尤其諗下拍拖嘅問題
衰就衰在我個人真係好多嘢諗 又成日鑽牛角尖 諗到個人越嚟越唔開心
越唔開心又越瞓唔著覺 無限loop

定時睡眠就冇野了。
早抖

細個會日日訓教都會諗點解會出現呢個地球
人死左會去邊
既然人會死 咁點解仲要搞咁多野
人人都會死 成個地球仲有咩意義
諗到自己驚

成日諗家庭事業前途感情 有時臨訓前睇下新聞仲會思考下香港點解會沉淪到咁其實咁樣做人真係會好攰好辛苦

屌 正正係到諗緊聽日返工有咩做 要點做
明明唔係咩大事 硬係要諗大輪先肯睡
其實好想好似人地咁 無雜念一秒訓到

會好容易思考死亡

有一排會
而家戒左

會 諗到累就可以瞓
第二晚再loop 過

會啊諗吓佢愛唔愛我
係咪出緊軌 自尋下煩惱咁 之後又天光

諗左一晚又天光

會諗有一日分左手會點